大家上進嘅源動力來自邊到

如題

買多啲想要嘅野

係窮阿屌你個閪

上連登

香港建國
為國家貢獻

做人咁物質下下錢下下地位係幾無癮

哩一刻我可以唔洗番工都有收入
係香港生活到就夠

真心，上進又唔一定為錢為地位為虛榮

我就係為想試下人生高峰/極限可以去到邊度
哩個意念最支撐到我

想唔比人威脅，唔洗為左份工低頭

服務香港民族

有錢你又可以點

呃自己可以買到啲尊嚴

自由 可以選擇過自己鍾意嘅生活
同埋自尊心 唔想俾人睇死

做廢青仲開心

串人又唔做嘢又唔讀個陣比較有力

而家人生目標係
正係想草夠1000萬本
dum曬落收息股5厘左右
個個月收5皮就唔洗做
得閒就出去旅行半個月
咁樣hea住過世

移民 提早財務自由 退休

住得舒適,食得招積
(同埋唔想屬於香港人既錢畀大陸同事搵哂)
p.s.做金融

即係點？

即係哩刻的我打倒上一刻的我

講完句係窮阿屌你個閪

下一秒就諗
做人下下為錢為地位好撚無癮
應該有幾他野更有意義

又諗番大多數人一聽上進
就一定諗錢阿社會地位阿

之後就講咗
真心，上進又唔一定為錢為地位為虛榮

跟住就真係反思自己最有動力最有衝勁去做野個陣個狀態同心理係點最強烈係咩野

所以就講咗
我就係為想試下人生高峰/極限可以去到邊度
哩個意念最支撐到我

解釋完都覺得自己思覺失調

創造更多回憶，如果9流流會好悶

但哩刻個思維都好窄
動力想試下人生高峰/極限可以去到邊度

最強烈都淨係圍繞創業
有個終生鍾意又可以做到嘅行業
開一間公司
請幾個好同事
唔洗人多
提供到好嘅工作環境滿足到佢哋安隱生活
又有成功感嘅工作

哩個都好阿
9流流真係晒咗
命得一條
機會得一次

好似打online game咁，可以係新手村hea一世 都係一種生活方式，但應該大部份人都係想去解下成就，學新技

嘩好貼切阿形容得
成個晝面出晒黎

如果打機嘅道具物資
現實生活有同等價值就好

冇
冇女冇朋友
收租錢多到

達成一樣野既滿足感

當中做左幾多野去,幾辛苦都好,達成個刻好似咩都值得

儲錢結婚, 買樓

仇恨

純粹唔想窮
好可悲
但窮係cancer

見到唔上進嘅後果

你

退休

自我挑戰
無挑戰既人生好悶

2020年來睇就ok，假設你30-40年先達到，到時5皮可能只係而家1皮價值，總結，一世都勞勞碌碌，唔知為咩

一個唔覺意，儲到一半有大病，用晒就好笑

錢

高原體驗

屌閪

劉亦菲係雞係公廁

叫多啲靚雞

你唔儲都有機會有大病架
到時連醫藥費都冇錢比咪仲慘

活得有意義

因為屋企人太廢

你怕病個陣時無錢醫好撚過啦

同意

供樓養車去旅行

想有成就，同其他普通人唔同同證明自己叻

叫雞

當你被迫要under 廢人就明

所以要買保險(好似係)